個心好似都重有對方，無見一年，重應唔應該..

有無人試過分開左一年都可以複合返

呢一年都無拍拖 但唔係完全無同異性出街

但好容易比較

好似好多野都已經習慣左同佢
一齊左四年但感情無乜進展 無一齊住
無去過旅行....
果陣分開見唔到將來
但其實重鍾意對方咁 三十了

有朋友試過，大學一齊3年，分手1年復合，而家結咗婚生埋仔

但我呢個好蠢 好唔識係香港生存咁

其實係驚我自己又影响到佢生活 😴